【掃毒2】為拍攝打造1:1中環港鐵站

cls

叫777練習下點用八達通啦

打你老母造咩

好想炸冧佢

都無人睇既 wfc

打造呢個詞真係難聽過粗口

咁有無搭埋部地鐵列車出黎

用仿製會唔會好d

好過港鐵自己起

應該實淨啲

打造造

今次差過紅隧...
其實一望都覺得假....
入閘機唔似, 隔離d透明玻璃欄杆點會咁低,,,

我記得地鐵啲水牌標誌全部拎左版權 交版權費交幾多

你一望就望埋後面就梗係覺得假
d欄杆又應該要幾高先真

望落似去到大比位左右,
有咁低?

劉翔咩
整咁高點跳啊

岩
明顯要就鏡頭視角效果

唔知點解唔同港鐵借場拍...
可能最後真係炸左個假站.....

放心，就算你幾有誠意整，即使係為咗香港電影質素都好
呢件事擺喺香港都一定會有本地人挑刺
咩呢忽唔似，𠴱邊太高，呢邊太膠
最好就唔好入戲院睇
事後bt down 落嚟，喺一個動作片入面遂個frame cap 低落嚟挑刺

中環站喎ching
邊有咁易借呀
其他山卡啦站都仲有得講姐

之後炸左佢

借中環站都講得出，連登質素

第一集唔係死淨張家輝咋咩
又復活？

收車借站拍又唔係未試過...
你d質素都真係好高喎.....

放心, 一定唔會

啱，香港人先唔會咁得閒
將啲時間攞黎重睇avg3好過啦

你當人好得閒咩仲bt 呢套野慢慢睇？

綠色和平會唔會衝出黎屌即棄車站唔環保

港豬心態

唔知銀紙做得真唔真呢

你借一個全香港最繁忙既站根本冇可能
之前借站，借個陣個站根本未通車

地板同隻紅色都唔同
PS 打造你老母

寒戰2 都係借港鐵站啦，有爆炸場面添

其實凌晨借中環站都得啦，中環站又唔係開24 小時

收車借通左車既站拍戲例子大把
你覺得收左車之後既中環站係特別繁忙
就特別繁忙啦~~~

深夜時段咪借得
但拍攝可能太多鏡頭，一日一定搞唔掂
要借咁多日不如自己整個可能仲實際

人地可能覺得收左車既中環站
可能仲有好多人等車呢...
同埋, d人可能覺得收車借站要借晒全個站黎拍掛....

部列車可以點仿製

成篇文係咁打造，好似冇其他字用咁

只要唔影車頭, 靜態車其實車身好易過骨
80年代果d富貴迫人, 有部份細心睇有部份鏡頭係仿製車
加埋而家有幕門, 仲易過骨....

中環收1點咁上下，朝早六點就開，中間得果幾個鐘，set好曬啲野都天光，仲要預時間係六點前執返好啲野，如果中間有咩搞衰左，搞到中環站塞撚左到時邊個上身
拍果個又煩，借出去又大風險
用下你個腦諗下都知唔work啦

打造

完全無諗過睇
包括下載都唔會

好撚顛 咁樣整法回唔回到本
定搞手無得賺為求打個和 想大家開開心心睇場戲
古仔好波

你呢個假設, 所有站都適用
咁唔知之前d站點拍呢?
應該係之前拍果d人個腦好勁, 唸得到~~~

好多細節位唔似

好撚似，第一眼望以為真係中環站

利申港豬

幾有誠意都好，讚完未又係求link網上偷睇

其他站我話之你
中環站如果塞撚住左就好笑
而家日日朝早中環站啲人都多到撞黎撞去
如果因為借左個場出街，搞到某啲位執唔切，要圍住先，真係唔敢想像啲人仲郁唔郁到

仲有人地衡量過廢時煩先搭個景出黎，又要比你挑剔

睇完覺得邊度唔似,俾下意見都唔得呀?
嘩! 你真係好威呀~~~

題外話, 香港人骨子裡既基因
我俾左錢, 追出黎既就係好野
你覺得唔似, 就你挑剔, 攪事,
整模型果d又係咁, 係fb俾下意見
就block q埋你....

揾佢地負責沙中線大堂把啦

七仔仲有小老闆賣
拍完賣曬俾我得唔得

古仔啲戲真係要支持

究竟洗左幾多錢

話唔似嗰啲位可能有後製執返呢

借站拍一兩個鏡頭係ok既,
但係成部戲大部份都係站境既話就冇乜可能借黎拍喇...

每日得幾個鐘, 成本效益太低, 起個站黎拍仲有數為,
唔駛講多, 淨係唔駛日日開夜, 都慳好多啦

古仔變撚左硬膠俠

借返黎整花少少都有排搞wor
自己搭出黎成個站炸散佢都得

連登仔咩字都嘈一餐好撚煩

劇本話主角揸車失控撞入中環站再衝上路軌
同炸散個站無分別

睇到好感動

大佬你知唔知call一組crew要幾錢 佢地唔係好似你返工斷鐘/月計架

每次借一借扣埋啲準備時間先拍得果3個鐘都唔知有冇
分分鐘要10分組既戲變左30-40組
寒戰係因為佢本身果場戲快同埋短，兩三組就拍哂
今次掃毒大部份都係中環站既戲份 搭一個境出黎任拍仲平過開多10幾組crew

人地一定係平衡過各方面先覺得起個站好過借站啦
借站太多制肘 又要準時交場 每日拍得幾粒鐘 又要延長演員個期
果度個成本仲大過起個站出黎

同埋 拍出黎個劇情分分鐘要破壞哂成個站
你借站無可能做到咁
除非用CG 但係效果一定無咁好

其實電影制作人對電影有要求 絕對係一件好事
可惜香港仲係有一班部份人鍾意係度挑剔 永遠係度批評
要你支持香港電影又話 不了
轉個頭網上/BT睇完盜版
一尾彈彈彈

咁都唔似

睇上面話原來要渣車失控仲衝落路軌，咁確實應該搭景抵玩D, 我錯

打鐵？

似乎百勝角站整得好啲喎

好撚勁
唔講仲以為真

你咁嘅智商好難同你解釋

你呢個假設, 所有站都適用
咁唔知之前d站點拍呢?

香港人究竟有幾多人睇港產片吖

古仔真係為香港電影業出錢出力

係 天下一好勁

是但啦 鬼睇咩

投資人係邊個 咁重本

話凌晨借站嗰啲，其實收左車之後仲有好多人返通宵做緊野，同埋有咩差遲影響到第二朝開站，仲唔俾人鬧死

畫面出場時間有幾多⋯
會唔會太哂錢哂時間
點諗都唔似會長時間係個站到拍呀

死淨古天樂下話

想學我做1:1 銅鑼灣？

其實邊度有咁大地方撘出黎

場景做得幾真都無用啦
一拎銀紙出黎變晒大富翁

郵輪碼頭隔離空地搭出黎

你智商咁高, 應該玩多d果d咩貓咪大戰既~~~~

有板友話玩沖落站同路軌
咁冇得講, 要搭景

打你老母個造

上面個nanaland好撚煩
你諗到嘅野人地諗唔到咩

玩遊戲都要被你攞嚟串
你平時做咩咁勁

共勉之~~

香港有幾多套戲係用車站拍大場面

Set場，還原個場要用幾多時間幾多錢你知唔知

演員啲期有幾難度你又知唔知

打你老母個造啊

做咩唧你

擺明好似竊聽風雲咁全新故事

煩膠一名, 講D野都On 99

導演變埋邱禮濤

lm

有意見討論就正正常常啦
見到字都覺得佢現實係冇人想理

死淨古天樂

典型香港人

支那用語令人討論嘅地方係詞窮
五毛/支港人就好鍾意話「打造唔同製造㗎，包括埋生產、設計等成個過程㗎！」屌你老母咪啫係詞窮囉
準確啲選字都做唔到，內容含糊不清，支那文化先咁鍾意講啲嘢係冇內容

係咪平行時空？警匪片係香港係唔會唔收得個喎
但香港人就係噉，多人睇就話港豬淨係識睇警匪片，文化低，少人睇就話唔支持本土

實淨過沙中線啦

啲劣質中文我睇住報紙愈用愈多

打造都唔用得?
你班友真係入魔到CLS

D野食

我表達得差，我認同嘅就係你同佢所講香港人最鍾意雞蛋裡挑骨頭

紙皮錫真係逐粒痴就真係好敬業

講左咪成班衝出黎話唔似
唔講我諗真係無幾個會係戲入面睇得出

睇留言仲好睇過樓主段新聞

電梯位出賣左佢

貼紙黎架 睇清楚啲有貼紙疊口位同啲圖案重複

老老實實我覺得已經好勁